\begin{myenumerate}
\item Pose et effectue les opérations suivantes
\[\Eqalign{
123,7+819,6&=\qquad\qquad&1214,6-392,1&=\cr
17,4\times24&=&4312\div7&=\cr
}\]
\item Pour chacun des quatre résultats, donne la troncature à l'unité et l'arrondi à l'unité.
\end{myenumerate}